<resources>
    <string name="app_name">博时轩</string>
    <string name="loading">正在加载…</string>
    <string name="refreshing">正在刷新…</string>
    <string name="link_text_auto"><u>博时轩客户端服务协议</u></string>
    <string name="listview_header_hint_normal">下拉刷新</string>
    <string name="listview_header_hint_release">释放立即刷新</string>
    <string name="listview_loading">正在加载...</string>
    <string name="nomore_loading">没有了</string>
    <string name="refresh_done">刷新完成</string>
    <string name="listview_header_last_time">上次更新时间：</string>
    <string name="regular_server_protocol">
        购买须知\n
        1）到账时间：提款后1小时内到账，金额无上限。\n
        2）收益返还：理财产品到期后，本金和收益返还到余额。\n
        3) 违约处罚：未到期限前提现，需提前五个工作日与客服预约提现（法定节假日不到账）\n
        违约则扣除2%违约金，0利息
    </string>
    <string name="title_alert">温馨提示</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="call">拨打</string>
    <string name="regular_pay_protocol">
        注：浙江博时轩供应链管理有限公司资金托管服务由浙江鼎久金融服务外包有限公司提供浙江鼎久金融服务外包有限公司\n
        \n
        浙江鼎久金融服务外包有限公司\n
        委托资金授权合同委托资金授权合同\n
        合同编号：____________\n
        \n
        特别声明：\n
        1、本协议为规范印制文件：本协议正文部分，除下划线空白之处可以填写相关内容外，以任何形式修改，添加任何文字，数字或符号的行为，均属
        于无效行为；对于任何条款的修改，达成的任何补充协议亦为无效。\n
        2、各签署方对本协议的全部条款均无疑义，并对当事人有关权利义务和责任限制或免除的法律含义有准确无误的理解。\n
        本协议于______年___月___日，于_______省_______市________（市区县）由以下各方自愿签署。\n
        委托方（以下简称“甲方”）：\n
        身份证号：\n
        受托方：（以下称为“乙方”）：浙江鼎久金融服务外包有限公司\n
        住所地：浙江省台州市温岭市万昌中路1333号创业大厦2幢2202室\n
        根据《中华人名共和国合同法》及相关法律法规的规定，双方在平等、自愿的基础上，经友好协商，就乙方为甲方提供投资咨询、财务规划、投资管
        理、债权推荐、风险管理及贷后管理等事项达成如下一致意见，以兹信守。\n
        一、委托事项\n
        甲方委托乙方就如下事项向甲方提供服务：\n
        1.1债券推荐;\n
        1.2受让债权管理;\n
        1.3受让债权风险控制;\n
        1.4代为追偿受让债权;\n
        1.5财务投资咨询与规划;\n
        1.6其他甲方所委托的事项;\n
        二、先决条件\n
        2.1以下条件作为乙方提供本合同项下服务的先决条件，只有在同时满足的情况下，乙方才提供本合同项下的服务（债券交易在当日内完成除外）：\n
        2.1.1本合同签署之日起7日内，甲方应在乙方指定的银行账户存入现金人民币___________________万元（大写，以下简称“理财资金”），该资金
        用于甲方接受乙方所推荐的债权；\n
        2.1.2在理财资金存入15个工作日期限内，除根据本合同约定接受乙方所推荐的债权并支付相应对价外，甲方不得自行使用或者许可他人使用上述账
        户内的资金，且不在该资金上设置任何的权利限制（包括但不限于保证、抵押、质押、信托、查封、冻结等）;\n
        2.1.3在理财资金存入15个工作日期限外，未能实现合同内甲方委托乙方的相关事项，则甲方有权要求乙方退还理财资金。\n
        2.2作为对甲方存入上述资金的补偿，乙方同意就上述账户内超过15个工作日未使用的资金，按照其在账户内的实际存放时间，以每日万分之一的标
        准向甲方支付补偿金，该补偿金在期限届满之日起7日内一次性付清。\n
        三、债权选择意向?\n
        3.1甲方同意按照以下标准，由乙方负责向甲方推荐债权；\n
        3.1.1债权本金金额：______________万元（大写）；\n
        3.1.2债权利率标准：         （年化收益率）；\n
        3.1.3债权期限（即距债务清偿期限届满所剩余的时间）：按照实际《借款合同》或者《债权转让合同》上的时间为准；\n
        3.2若甲方接受乙方所推荐借款或债权的，则甲方应当与第三方签署《借款合同》或《债权转让协议》，也可委托乙方代为签署。\n
        四、债权收益\n
        4.1甲方通过债权转让的方式取得受让债权本身的利息来获取利益，债权利息按照《借款合同》的约定执行。\n
        4.2若债务人（指原《借款合同》中的借款人、担保人）提前清偿债务的，则甲方所获收益按照原《借款合同》的约定执行。\n
        4.3甲方成功受让债权之日起开始享有债权及相关债权利息。有关成功受让债权的界定以《债权转让协议》的约定为准。\n
        4.4乙方代表甲方向债务人收取的债权本金、利息、违约金。罚息或者代表甲方向新的债权受让人收取的债权转让款，可以以现金或汇款的方式向甲
        方转交，若通过银行汇款方式进行转交，则甲方指定下列账户为其收款账户，且自乙方将款项向下列账户汇出之日即视为转交完成，无需甲方另行确
        定：\n
        账户名：\n
        账号：\n
        开户银行：\n
        五、债权的受让、管理、追偿与转让
        5.1债权受让\n
        在理财资金存入15个工作日期限内，乙方根据甲方所选定的产品，积极向甲方推荐可供受让的债权，若甲方同意受让乙方所推荐的债券的，则应按乙
        方要求，在乙方的安排下或甲方委托乙方签署《债权转让协议》。\n
        5.2债权管理\n
        委托期限内对于甲方所受让的债权，甲方指定乙方为唯一代理人，全权代表甲方进行债权管理，具体管理事项如下：\n
        5.2.1定期对债务人的资金使用状况进行监督并记录监督状况以备甲方查阅；\n
        5.2.2 通过可以实现的合法途径，对债务人的信用状况进行调查并记录调查状况以防备甲方查阅；\n
        5.2.3在债务人可能出现无法清偿债务的风险后，及时向甲方通报并提出解决方案以供甲方选择、决定；\n
        5.2.4在合同约定条件成立时为甲方安排债权转让；\n
        5.2.5根据原《借款合同》约定，代表甲方向债务人收取债权本金、利息及可能存在的违约金、罚息。\n
        5.3债权追偿\n
        5.3.1在委托期间，债务人发生违约行为时，乙方须采取合法合理的措施协助甲方及时催收和追讨；\n
        5.3.2乙方追偿债权的费用除甲方能通过救济途径得到弥补外（包括但不限于：诉讼费、保全费、律师费）均由乙方自行承担；\n
        5.3.3在债权的清偿期限届满后180日内，若甲方本金未能得到弥补，则乙方承诺债权清偿期限届满180日后的15日内，安排第三人以同条件受让甲方
        该部分的债权。在乙方催收期间，债务人未支付的利息由乙方代为支付，该代为支付部分在债务人支付后，乙方有权直接扣除。\n
        5.4债权转让\n
        5.4.1除本协议另有约定外，甲方受让乙方所推荐的债权后，未经乙方书面同意，甲方不得再次转让债权，否则乙方有权解除本协议；\n
        5.4.2甲方因其特殊情况确需再次转让且经乙方同意的，乙方可以为甲方再次安排转让该债权，但甲方应当：\n
        ?提前30日内向乙方提供书面申请；\n
        ?在该债权实现再次转让后，管理咨询费仍应按照本合同规定予以支付，同时按照债权本金的2%额外向乙方支付费用；\n
        六、资料保管和查询\n
        6.1有关债权保证、抵押权、质押权的凭证、出质物，乙方管理债权的相关工作记录等，甲方同意授权乙方负责代为保管，且该授权为不可撤销之授
        权。\n
        6.2在委托期限内，甲方有权在乙方工作时间内随时查阅本合同所述的凭证、物品、资料。若甲方需要获取、复印、影印、摘抄该凭证、物品、资料
        的，则应经乙方同意并按乙方要求执行。\n
        七、产品选择\n
        经乙方的充分说明，甲方对乙方所提供的产品已经完全了解，并且在此基础上甲方选择以下产品由乙方负责提供服务：\n
        □P2P理财、□信用放贷、□抵押放贷、□金融机构理财、□保险、□证券交易、□期货交易、□固定资产投资\n
        产品详细条款见8.1，产品到期时间为_______年_____月_____日，如遇支付日（甲方产品到期后的一个工作日内）为双休或法定节假日，则乙方顺延
        至第一个工作日，将收取的本息支付给甲方，即您该笔资金能到账时间_______年_____月_____日。\n
        八、管理咨询费\n
        8.1甲方了解并同意：乙方因其提供的各项服务将向甲方收取管理咨询费，管理咨询费按照甲方所选择产品的产品期限和理财资金的数额来计收，自
        债务人支付利息当日扣除，具体计收标准如下：\n
        起投金额\n
        （万元）	管理服务\n
        费(每年)	年化净收益	产品期限	资金回收方式\n
        8.2甲方应于首份《债权转让协议》签署后理财产品到期日内，按照本合同8.1条之约定向乙方支付完毕管理咨询费。\n
        8.3若甲方受让乙方所推荐之债权发生债务人无法清偿到期债务的情况，甲方不得以此为理由要求乙方退还其所收管理咨询费。\n
        九、甲方权利义务\n
        9.1甲方参考乙方推荐后拥有最终决定是否受让债权的权利。\n
        9.2甲方享有按原《借款合同》、《债权转让协议》约定取得受让债权带来的利息收益。\n
        9.3甲方有权定期查看乙方提供的资金出借情况报告。\n
        9.4甲方同意，如债务人有提前还款的需求时，甲方允许债务人依据约定进行提前还款，而无需再通知甲方。\n
        9.5甲方需要按约定及时、足额向乙方支付管理咨询费。\n
        9.6对于乙方给予推荐债权的需要而提供给甲方的债务人的个人证件及其他相关信息，甲方确保资金用于受让债权参考，不向第三方透漏，甲方有义
        务为债务人的信息及乙方的业务和内容进行保密，如果甲方擅自向他人透漏债务人的信用信息或乙方的商业机密，由此对债务人或乙方造成的损失，
        由甲方承担全部责任。\n
        9.7甲方保证其所用于受让债权的资金来源合法，甲方是该资金的合法所有人，如果第三人对资金归属、合法性问题发生争议，由甲方负责解决。\n
        9.8甲方变更账户信息、通讯地址、电话等相关重要信息，须及时通知乙方，因甲方未及时通知乙方而导致自身受到损失，由甲方自行承担责任。\n
        十、乙方权利义务\n
        10.1乙方有权根据约定收取管理咨询费，如甲方未按约定支付管理咨询费，则乙方有权单方解除本协议，已收取的费用不予退还，并要求甲方承担违
        约责任。\n
        10.2乙方应当按照本协议的规定，恪尽职守，以诚实、信用、谨慎、有效管理的原则为甲方进行服务。\n
        10.3乙方为甲方受让债权相关服务，包括：债权推荐、受让促成、回款管理及必要的合法合理的催费服务。\n
        10.4乙方确保其提供的债权真实存在，否则乙方承担因该债券债务关系不存在而对甲方造成的损失。\n
        10.5乙方确保向甲方推荐的债权经过谨慎的资质审核。\n
        10.6乙方须对甲方的个人信息、资产情况及其他服务相关事务的情况和资料依法保密。\n
        10.7乙方应妥善保存《委托资金授权合同》及相关的资料以备查询。\n
        十一、风险提示\n
        11.1政策风险\n
        因宏观政策、财政政策、货币政策、行业政策、地区发展政策等引起的风险。\n
        11.2债务人风险\n
        当债务人短期或者长期丧失还款能力（包括但不限于债务人收入情况、财产状况发生变化、人身出现意外、法身疾病、死亡等情况）或者债务人的还
        款意愿发生变化时，甲方的出借资金可能无法按时或全额收回。\n
        11.3抵押物毁损、灭失、贬值的风险\n
        根据法律规定，抵押权因抵押物的灭失而消灭。因意外或抵押人管理不善可能导致抵押物毁损灭失，且因经济波动抵押物将面临折现且周期长和价值
        减少的风险。\n
        11.4不可抗力\n
        由于战争、动乱、自然灾害等不可抗力因素的出现而可能导致甲方资产损失的风险。\n
        十二、税务处理\n
        甲方在自己受让、转让过程中产生的相关税费，由甲方自行向其主管税务机关申报、缴纳。乙方不负责相关事宜处理。\n
        十三、违约责任\n
        任何一方违反本协议的约定，使得本协议的全部或者部分不能履行，均应承担违约责任，并赔偿对方因此遭受的损失（包括由此产生的诉讼费和律师
        费）；如多方违约，根据实际情况各自承担相应的责任。违约方应赔偿其违约而给守约方造成的损失，包括合同履行后可以获得的利益，但不得超过
        违反合同一方订立合同时可以预见或应当预见的因违反合同可能造成的损失。\n
        十四、争议的处理\n
        本协议在履行过程中，如发生任何争执或纠纷，且协商不成，双方约定向乙方住所地方人民法院提起诉讼。\n
        十五、其他事项\n
        15.1本协议的传真件效力与本协议原件效力一致。\n
        15.2双方确认，本协议的签署、生效和履行以不违反中国的法律法规为前提。如果本协议中的任何一条或者多条违反使用的法律法规，则该条将被视
        为无效，但该无效条款并不影响其他条款的效力。\n
        15.3本协议一式叁份，甲方保留一份，乙方保留两份。\n
        15.4本协议由甲、乙方签字盖章后生效。\n
        十六、通知\n
        16.1双方确认，如下联系方式为各方有效联系方式：\n
        甲方：\n
        联系人【                  】\n
        电话  【                  】\n
        通信地址【                                            】乙方：\n
        联系人【                  】\n
        电话  【                  】\n
        传真  【                  】\n
        通信地址【                                           】\n
        16.2一方需向另一方发出通知的，通过邮寄方式进行通知的，应当通过公认的速递公司进行送达，且自将通知交付速递公司后的第3个工作日视为已
        经送达。\n
        16.3任何一方可以变更本合同所确定的联系方式，但变更之前应提前15个工作日通过本合同所确定的联系方式向对方进行通知，通知送达后视为联系
        方式变更，若联系方式变更未按本合同之规定进行通知或者在通知送达前，则本合同所确定的联系方式仍为有效联系方式。\n
        16.4客户可登陆___________________网站进行债券查询。\n
        根据中国相关法规的要求，您需要抄录下列语句以确认接受上述内容：\n
        “本人已经阅读本协议所有条款，充分了解并清除知晓相应权利义务，愿意承担相关风险。”\n
        \n
        \n
        \n
        甲方：(签字)               乙方：浙江鼎久金融外包服务有限公司\n
        法定代理人：（签字）\n
        签约日期：                签约日期：\n
    </string>
    <string name="service_agreement">
        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t博时轩\n
   本协议是用户 (仅指自然人)与浙江博时轩供应链管理有限公司（以下简称“博时轩”）之间关于“博时轩客户端”软件产品及其提供的服务所拟定的法律协议。本协议在用户和博时轩间具有合同上的法律效力。博时轩在此特别提醒用户认真阅读、充分理解本协议各条款，特别是其中所涉及的免除、限制博时轩责任的条款、对用户权利限制条款、争议解决和法律适用条款等。一旦安装、复制或以其他方式使用本软件产品，即表示同意接受协议各项条件的约束。如果用户不同意本协议中的条款，请勿复制、下载、安装或以其他方式使用本软件产品。
        \n（一）关于“博时轩”服务协议的确认和接受
   \n\t1.1“博时轩”服务是由博时轩向用户提供的“博时轩”软件服务系统（以下简称“博时轩服务”或“本服务”）。为了保障您的权益，您在自愿注册使用博时轩服务前，应仔细阅读并接受本服务协议所有条款。
    \n\t1.2 博时轩有权在必要时单方修改或变更本服务协议之内容，并将通过博时轩网站公布最新的服务协议，无需另行通知您。若您在任何修改或变更本服务条款后继续使用本服务，则视为您已阅读、了解并同意接受修改或变更；若您不同意，则您应立即主动停用本服务。
   \n\t1.3如本服务协议全部或部分条款不符合您所属的国家或地区相关法律法规之规定，则您应立即停止使用博时轩服务；否则您应自行承担因此产生的一切责任，博时轩不承担因此产生的任何责任。
\n（二）关于“博时轩”服务的注册 ●在使用“博时轩”服务前，您必须先注册成为“博时轩”用户。注册需您同意以下事项：
   \n\t2.1您确认，在您注册成为博时轩用户以接受本服务条款之前，您已充分阅读、理解并接受本服务的全部内容，一旦您使用本服务，即表示您同意遵循本服务之所有约定。
   \n\t2.2您同意，博时轩有权随时对本服务内容进行单方面的变更，并以公告方式在博时轩网站予以公布，无需另行通知您；若您在本服务内容公告变更后继续使用本服务的，表示您已充分阅读、理解并接受修改后的服务内容，也将遵循修改后的服务内容使用本服务；若您不同意修改后的服务内容，您应立即停止使用本服务。
    \n\t2.3您同意，基于运行和服务安全的需要，博时轩可以暂时停止提供或者限制本服务部分功能，在任何功能减少、增加或者变化时，如您继续使用本服务，视为您同意接受本服务及变更后的服务；如您不同意本服务及变更后的服务，您应立即停止使用本服务。
    \n\t2.4您声明，在您同意接受本服务并成功注册为博时轩用户时，您是具备完全民事权利能力和民事行为能力，能够独立承担民事责任的自然人，且本服务内容符合您所属国家或地区的法律规定。不具备前述条件的，您应立即终止注册或停止使用本服务，否则，博时轩有权自行终止您所使用的所有服务。
\n（三）关于“博时轩”服务的守法使用及用户承诺
    \n\t3.1您在使用本服务时应遵守中华人民共和国相关法律法规及所在国家或地区之法令及相关国际惯例，不得将本服务用于任何非法目的（包括用于禁止或限制物品的交易），也不能以任何非法方式使用本服务。
    \n\t3.2您在使用博时轩服务时，必须遵守中华人民共和国相关法律法规的规定，应同意将不会利用本服务从事侵害他人合法权益之行为，以及进行任何违法或不正当的活动，否则博时轩有权拒绝提供本服务，且您应承担因此产生的一切责任；博时轩或博时轩雇员或任何第三人合法权益因此受损的，您应承担损害赔偿责任。上述行为包括但不限于：√侵害他人名誉权、隐私权、商业秘密、商标权、著作权、专利权等合法权益。√违反依法定或约定之保密协议的。√从事不法交易行为，如洗钱、贩卖枪支、毒品、禁药、盗版软件、黄色淫秽物品以及其 他博时轩认为不得使用本服务进行交易的物品等。√非法使用他人银行账号（包括信用卡账号）或无效银行账号（包括信用卡账号）。√其他博时轩有正当理由认为不适当之行为。
        \n\t3.3您违反本服务或相关的服务条款的规定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，您同意赔偿博时轩及其合作公司、关联公司因此所受的全部损失，并使之免受损害。对此，博时轩有权视您的行为性质，采取包括但不限于删除您发布信息内容、暂停使用许可、终止服务、限制使用、关闭博时轩账号、追究法律责任等措施。对恶意注册博时轩账号或利用博时轩账号进行违法活动，捣乱、骚扰、欺骗其他用户以及其他违反本服务条款的行为，博时轩有权关闭其账号。同时，博时轩会视相关司法部门的要求，协助调查。
    \n\t3.4您不得将本服务任何部分或本服务之使用或获得，进行复制、拷贝、出售、转售或用于任何其它商业目的。
    \n\t3.5您应对自己在使用本服务过程中的行为承担法律责任。您承担法律责任的形式包括但不限于：赔偿因您行为受到损失的受损者，以及在博时轩承担了因您行为导致的行政处罚或侵权损害赔偿责任后____日内给予博时轩等额的赔偿。
    \n\t3.6服务费用：当您使用博时轩服务时，博时轩会向您收取相关服务费用。各项服务费用请详见您使用博时轩服务时博时轩网站上所列之收费方式说明。博时轩保留制订及调整服务费之权利。如服务费调整，博时轩将以公告方式在博时轩网站予以公布，无需另行通知您；若您在服务费调整后继续使用本服务的，视为您接受服务费的调整。
    \n\t\t您同意，除非另有约定，博时轩有权自为您代收的应向您支付的款项中先行扣除上述服务费用。
\n（四）暂停、拒绝或终止您的使用
    \n\t4.1您同意博时轩有权基于单方独立判断，包含但不限于博时轩认为您已经违反本服务条款的规定，将暂停、中断或终止向您提供博时轩服务（或其任何部分），并将博时轩服务内任何“用户资料”加以移除并删除。
    \n\t4.2您同意博时轩在发现您账户存在异常交易或有疑义或有违法之虞时，不经通知有权先行暂停或终止您的账户、密码，并拒绝您使用博时轩服务之部份或全部功能。
    \n\t4.3您同意在必要时，博时轩无需进行事先通知即可终止向您提供博时轩服务，并可能立即暂停、关闭或删除您的账户及您账户中所有相关资料及档案。
    \n（五）博时轩用户账户安全性
    \n\t●您了解并同意 , 确保密码及账户的机密安全是您的责任。您将对利用该密码及账户所进行的一切行动及言论，负完全的责任，并同意以下事项：
    \n\t5.1您应妥善保管您的账户及密码，不可对其他任何人泄露您的账户或密码，亦不可使用其他任何人的账户或密码；在登录账户时，您应注意账户及密码的保密。
    \n\t5.2您同意如发现有第三人冒用或盗用您的账户及密码，或其他任何未经合法授权的情形，应立即以有效方式通知博时轩，同意暂停该账户使用本服务并采取有效的防范措施。博时轩在接到您的有效通知前，对第三人使用该服务已发生之效力，除非您有证据证明博时轩故意或有重大过失而不知是第三人未经合法授权之使用，博时轩不承担因此产生的任何责任。
    \n\t5.3非因博时轩原因导致的用户账号、密码等账户信息泄露的，博时轩不承担因此产生的任何责任。
    \n（六）系统服务中断或故障
    \n\t●系统因下列状况无法正常运作，使您无法使用各项服务时，博时轩对您不承担任何损害赔偿责任，包括但不限于：
    \n\t6.1博时轩系统停机维护期间。
    \n\t6.2手机设备出现故障不能进行数据传输的。
    \n\t6.3因台风、地震、海啸、洪水、停电、战争、恐怖袭击等不可抗力之因素，造成博时轩系统障碍不能执行业务的。
    \n\t6.4非因博时轩原因导致的博时轩系统不能使用。
    \n（七）责任范围及责任限制
    \n\t7.1 博时轩仅对本服务协议中所列明的义务承担责任。
    \n\t7.2 您同意因交易所产生的任何风险，除另有约定外，应由交易双方承担。
    \n\t7.3 用户信息是由用户自行发布的，博时轩无法保证用户信息的真实、及时和完整，您应对您的判断承担全部责任。
    \n\t7.4 博时轩未对交易标的及“博时轩”服务提供任何形式的保证，包括但不限于以下事项：
    \n√“博时轩”服务将符合您的需求。
    \n√“博时轩”服务将不受干扰、及时提供或免于出錯。
    \n√您经由“博时轩”服务购买或取得之任何产品、服务、资讯或其他资料将符合您的期望。
    \n\t7.5“博时轩”服务的合作单位，所提供的服务品质及内容由该合作单位自行负责，博时轩不承担因此产生的任何责任。
    \n\t7.6您经由“博时轩”服务的使用下载或取得任何资料，应由您自行考量且自负风险，因资料的下载而导致您手机系统的任何损坏或资料流失，您应自行承担因此产生的全部责任。
    \n\t7.7您自博时轩及公司工作人员或经由“博时轩”服务取得的建议或资讯，无论其为书面或口头形式，均不构成博时轩对“博时轩”服务的任何保证。
    \n\t7.8在符合法律规定的情况下，博时轩对于与本协议有关或由本协议引起的任何间接的、惩罚性的、特殊的、派生的损失（包括业务损失、收益损失、利润损失、使用数据或其他经济利益的损失），不论是如何产生的，也不论是由对本协议的违约（包括违反保证）还是由侵权造成的，均不承担任何责任，即使其事先已被告知此等损失的可能性。
    \n\t7.9除本协议另有规定外，在任何情况下，博时轩对本协议所承担的违约赔偿责任总额不超过向您收取的当次“博时轩”服务费用总额。
\n（八）隐私权保护
   \n 博时轩重视对用户隐私的保护，关于您的用户资料和其他特定资料，博时轩给予保护。如非因博时轩原因导致的您的用户资料及其他资料泄露的，博时轩不承担因此产生的任何责任。
\n（九）知识产权的保护
   \n\t9.1手机客户端上所有内容，包括但不限于著作、图片、档案、资讯、资料、网站架构、网站画面的安排、网页设计，均由博时轩或其他权利人依法拥有其知识产权，包括但不限于商标权、专利权、著作权、商业秘密等。
    \n\t9.2非经博时轩或其他权利人书面同意，任何人不得擅自使用、修改、复制、公开传播、改变、散布、发行或公开发表软件程序或内容，不得以其他任何方式侵犯博时轩或其他权利人的知识产权。
    \n\t9.3尊重知识产权是您应尽的义务，如有违反，您应对博时轩或其他权利人承担损害赔偿责任。
\n（十）服务条款的解释、法律适用及争端解决
    \n\t10.1博时轩对本服务条款拥有最终的解释权。
    \n\t10.2本协议及其修订本的效力、解释、履行、争议解决和与本协议及其修订本效力有关的所有事宜，均适用中华人民共和国法律（不包括香港、澳门和台湾的法律法规）。
    \n\t10.3因本协议所引起的用户与博时轩的任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户在此完全同意将纠纷或争议提交博时轩所在地人民法院诉讼解决。
    </string>
    <string name="confirm">确定</string>
</resources>

